Mevrouw Dale complimenteerde de dokter met het voorschot haar zoon had het zowel in manieren als in instructie gemaakt en heel natuurlijk feliciteerde zichzelf met zijn bevinding zo zeer bescheiden en vriendelijk a metgezel in het neefje van de dokter - ikzelf te weten.
